毒撚通宵秒回

精神！

樓豬強勢回歸

留名

只驚慣了 一個人會上癮

次次曬完都好口渴

唔開工？

但無人

陣間開

很久沒見了

小妹lm

溫成點

開燈一個人 熄燈不見人

Hey yo!!!做咩咁嘅樣

屌你老母臭閪

搵多幾個錢

我又聽得唔得

依排每日溫得個兩三個鐘，同埋調整生理時鐘，依家習慣了8-9:00起身，不過最好係七點起到

佢咩反應

唔得
嬲嬲豬呀屌 點可以咁樣對人架

自私聽

之後我佢拒絕 佢又好似唔敢咁
屌

得返一個月

咪講咗

屌 我仲晏就起身

有你就夠啦 仲要個啲朋友做乜

close 咗？

屌你老母臭閪，嬲撚過寵物小精靈果次

要喇

14日

佢受先得

咁你唔同佢講自己係到嬲有咩用

求包養

有啲頹廢姐，有啲覺得到左盡頭，要溫又溫曬咁，冇左以前一直有進步，改善既感覺，搞到個人無曬動力，反而想快啲考，依家日日主力溫econ，
數同M1感覺幾好了

你話我同佢？

咁你又遲咗啲 想當年我都係

我見到都把幾火

原來咁快

ofcoz

太遲

講咗啦 嬲到仆街

咩樣

我啲生理時鐘好蠱惑

莫生氣

咁偏激

調生理時鐘有啲辛苦，真係要早啲

好型

再比多啲信心自己就掂啦

做得阿姐多都想變返小妹架

唔通點呀 銅鑼灣渣fit人俾人嚇大㗎屌你老味

佢有咩反應

唔關事，我覺得係當佢朋友嘅，就唔會因為一班新朋友而排斥個老朋友啦

男人淨係識自己嬲9

唔知啊我都

唔介意食你口水尾

慢慢 我劈書先

做咩事

第一次聽

真係

最心痛是 愛得太遲

明白曬

比你屌幾屌就唔出

秋哥我又求

嘩屌 如果現實我會夠膽啲
早之頭先打電話果去
但我句句屌人老母 佢分分鐘鬧我

What is love

再唔調整返好真係唔得架啊仔

咪爭。。。

今日

唔係喎 我冇講唔想佢同仔飲野
只係屌柒佢班「朋友」

係付出和承諾

無 現實屌人正啲 最鍾意對面郁埋手

有出聲

黃到仆街 建議大家聽

屌

我有信心正常表現考數學同M1最少5*，依家反正全力谷econ，數學同M1信大都幾大（不過都驚係自己自大得滯/只係做PP做得好以為勁），希望考完都仲有自信

講不出聲

比人愛係咩感覺🙏

Fd zone

你有無資格嬲

條肥仔真係唔識㗎喎.jpg

所以男人都冇乜用

係嘅

阿仔加油

你係一個好人

我仲搵緊一個男仔係鍾意mla

仲以為咁型

再唔爭取等frdzone

真

係 我認我廢

唔爭都我贏

吓 我知佢會聽我講唔去嘛

咁掂啦 5**不是夢

有

唔好俾人圍毆就得 見人多就好走

屌，咁佢又未係我邊個
佢唔鐘意比人管

遲啲考好就放榜同你哋報喜（突然囂張😂）

No eyes see

唔會啦

邊日考完

得不到被愛

同意 嘻

好威。。

我一直覺得5**有啲天時地利人和，個日我發揮好，少失誤，有機會既🤓

乖 等你

未聽過

佢話有的 嘻嘻

我4月7日考數學，然後25日考M1，最後28日考經濟，咁就結束

改下

屈機 咁聽你話

都叫冷門掛
我好多歌都有聽下

點解樓豬咁靚仔？

希望有生之年可以試下

我16就完
math 唔係4號咩

抵佢有女溝

中上

佢聽日又會叫春話無機會 嘻嘻嘻

實得嘅

教我

你都有

有冇介紹

幫你祈禱

????

佢又會突然好擔心 嘻嘻嘻嘻

想j
Btw long time no see

想sick

你認錯人？

韓文慢歌啱唔啱

hi雞柳

牙雞

我有女溝就唔會係到啦

有啲骨氣 唔好對住女人就係係係

唉

隨便 佢好型又高
btw咁都記得小妹

痛哥出名型英帥

你又認錯人？

J完了
點會唔記得

阿掛都係度啦

聽中文歌only

佢一句人哋就驚左 以為佢有身份 嘻嘻嘻嘻嘻

又碌到返屋企

矛

冇女人可以對住。。。

幫埋我集氣

MLA全部歌

hello

7號wo

Ok呢5毛抵你有

加油

潛咗一排水

等你

今日唔放緃下？

佢暖男嚟

我都係

啲男人仲善變過女 嘻嘻嘻嘻嘻嘻

咁執埋野出家

開心 多3日溫

快 過數啦

你應該真係認錯人

聽日先今日靜態活動

你有咩願望

聽緊了

有咩做

有好多內心戲 嘻x7

我心情冇好過

認真 係咪冇機會買到顧城既書

你係放肆帶埋我

諗住睇書

岩岩先見完就想扮唔認得.....

你係咪kinder出奇蛋先

屋企有得食我就唔出街

比個number嚟

誠品有無？

我真毒唔出街。。

唔係會點

未睇誠品 行過好多都冇

翻來了

未想咁快無色無慾

不過自己依個月溫書時間每日得2-3小時，去唔返之前嘅鐘數，focus曬econ到，數同M1熟悉程度令我減少左動力溫佢哋，希望數同M1唔會生疏

唉
又排我

俾啲掙扎

冇 唔排人的

我唔想了

妹你個頭

係見到你放閃把幾火

呢排點

我介意

welcome

躝喇好嗎

呢個月好忙咁喎

Okay

我都係慳錢 食住家飯

你咁識食 帶協埋我啦

咁我啲願望留返下個月先許

迷

唔知啊，係屋企溫書唔知點解時間好少咁

本是無一物

我個心好痛

咁我做bb

有嘅 我信有

笑左可能佢單方面放閃

成日嫌棄好咩？

咪又係咁

我邊度識食

我無左個心

聽返嚟

新人留名

比邊個偷咗

已經盡量無慾無求

唔隊

b你個頭

試下去
或者搵啲樓上書店

你點做到 教我

推走人係我強項

hi菊花

試下唔好信

你估下

是的

你又識？

太多答案

對我好啲

好

我信我自己

我

心態好重要

教我溝女未

俾個理由

ok

我推極唔走 磁石黎

突然又想去誠品買書了

唔識

同性相拒

點樣調整

真係唔識

得之我幸 失之我命

係 你係我個心

咁教我溝仔

又懶熟

求教

我過2日都去

其實諗落又好似冇咩其他野做，只係係屋企我集中力下降，同埋開始冇動力溫書，試題操曬，反而令我覺得唔知道仲有咩做，好似等開考咁

我講笑

更加唔識

我好好 温柔體貼善良
入得廚房 出得廳堂

「我這輩子最遺憾的事，就是推我入地獄的人，也曾帶我上天堂。」

咁我收皮先

咁快操曬 你進度都幾快

異性相吸

佛系算啦

冇機會體驗

行下睇下就想買會破產

凡事切勿太上心
邊一個認真先就輸了

姐係我

有我你一定好幸福

減咗肥再講

一語道破

幾時先可以翻去

唔洗啦

所以我拒你

係邊

已失去

我冇女

要

我自來熟

繼續扮

第二個屋企

我都係
宜家睇緊之前買落嘅書

咁屈機 抵你有拍過拖

弟係我

正正 差d信左

屌你真係冇

咁做咩唔返去

冇乜人可以體驗到

放長雙眼睇

整緊隻狗d嘢

對唔住囉 阻住你

但係我都因為咁喪失溫書既動力，之前係好似打機咁清past paper ，依家清完之後唔知點好，定係再做第二次

天注定

唔知想點

小妹a0

知就好

我信唔過 仆街黎

你呃到人呃唔到我

很好

咁岩我都係

做之前錯過嘅

我命犯天煞孤星

仲有好多未睇
但每次經過都忍唔住

一定係咁

仲有幾耐搞

起碼整到10幾分鐘

歲月滿途風沙

結局一早知道

一早係天注定

心很累

彼此彼此

唔知仲有啲咩可以做

恭喜我又肚痛

我就係等死

做咩？

你有冇興趣去睇中醫搞搞個腸胃

最想要

都差唔多夠期
無謂浪費呢啲咁嘅錢

除咗呢樣呢

最想要啲咩？

好痛苦咁掙扎

咁更加要對自己好啲

唔關事可能今日食得太多雪糕

我冇咁嘅勇氣

咁既結果

自私食

好迷

個心真係好痛好痛
就嚟痛到好似真係形容唔到
原來最痛嗰一下係冇形容詞可以形容到

我差唔多準備訓，維持早睡早起，溫多陣就訓

一切都係注定左

好翳

放題家族

又好

好塞

唔同意

原來除咗自己 都呃唔到你

想食

好kick

天生一對

可能又諗多咗

有一刻你總會明白

我心水清

唔係太好味

邊間

我都覺得我係

天真

食完都唔知咩名

你又諗咩

無邪

邊區

旺角

講你知

真嘅

兆萬？

好Kai

講未

我係

唔係

好Kam

一定係

不過錯既題目都算偏少，做完之後都唔知做咩好了🤣，我依家做dse 歷屆試題都做到條條識做，或者可能隔幾日做下練手算，只能等開考，有點痛苦

好頹

錯得少仲好
錯得多你仲煩

諗唔到了

好攰

有好多野我哋都諗唔到

好愁

好灰

愁過啊愁

灰飛煙滅

話唔定我真係溫好曬書，所以先冇動力😂

化作煙灰

都好過留喺塵世

唔可以排除呢個可能性

諗緊有啲咩可以留戀

你就好

BTW，點解你唔見左一排😭

佢都未翻

冇開po姐

起碼都叫做有個寄託

都係

不了 瞓教好過

終於搞掂

溫書快樂 愉快學習

想長眠

快啲返去休息下

我們是快樂的好兒童

我都唔知

又係瞓唔到

[/member]

送個名比你

我應該瞓到

送多另外一個名俾我得唔得

咩名

瞓到就好

個心痛到唔係屬於自己

冇嘢做係咁。。

唉屌

溫書真係好安心

狗也不屌

好過打機

溫書啦屌你老味

你啱⋯⋯

就考dse
驚到仆街
點算好

瞓教>all
爆po即瞓

識做真係個心態都好啲
屌我之前打乜撚機 打完又躁

唔諗 如果可以

一齊溫書 做pp

咁我潛了

冇事 dse唔代表乜
平常心就得

差唔多忍夠了

你都係今年考？

係

屌你老母

支持你開佢波

切撚咗個心佢

攤牌

任屌唔嬲

小妹都係

你冷靜 好啲未

直接冇咗生命啦

上水

幫手推快啲 想瞓

咁又唔好

我會遵守我嘅承諾

早晨

想你反口

啦啦啦

打完機通常都係會自責
同聖人mode一樣

屌我好明白
邊打邊心up 不如溫書

第一次想人反口

竟然是你開

Hi im back

嘻嘻

扮咩

呵呵

準備好未

我真係未

夜晚又係時候做功課

笑4人

唔做啦

功課都好做？

咁你幾時4

我撚就4

咁就要準備吓

What

仲有18 19號嘅功課就可以煲劇

唔做gpa又爛

你幫我做ok？

快手啦 幫我開路

唔唉

唔好啦

唔啦 冇心情搞咁多

等你返嚟接力

睇幾條片 做幾題先瞓

幾時變到咁弱

學咩凸字

依排都健康咗少少

點解要學

我都唔想搞咁多野

幫手推爆個po我都瞓

咩工嚟

我都想養生

我 要 做 野 ！

無計，功課係適合夜晚做（deadline 除外）

心痛比快樂更真實

岩 思考都係

可能因為夜晚靜啲掛？ 我都唔知

煲咩

你洗撚4咩

Multi tasking

叫我？

休息

有苦自己知

介唔介意養多隻狗

你問下佢先

咁易咩屌 做數嘛

佢話可以喎 唔介意多個同伴

有嘅

好 咁我瞓

弱者

今日好乾燥？個嘴無啦啦流血

咁可以啊買埋你嗰份

冇嘢做係咁

頂

有咩零食揀

得你有女溝有女陪

撚有 我自己咋

雞胸肉 雞樓 牛奶餅 蔬菜餅 魚肉腸 花生骨頭

真係冇晒力

二月廿九

忙到無時間思考

好肚餓

你今日俾咗掙扎未

上呀！

同潘師父掙扎完

夠唔夠精氣神

唉下姐

你唔唉咪我唉

精氣神

魚肉腸

精代表乜嘢

氣代表乜嘢

Wu c fu 唔識？

考緊你哋

我咁「大」隻
點會唔識

維持生命嘅動力就係氣！

點撚樣姐你屌你老母

有無新伯伯咁大隻？

教寫proof 教到好似英文堂咁

咁唔好意思我冇晒

希望可以一睡不醒

喂唔好咁

想做樹lon分享吓

你唔好咁啦

我比較想一睡不醒

恐怖靈異古仔

狂風給我吹 戀愛永遠告吹

我又點呀

Okay關哂燈等你

有一個人 去完靈異地方之後成個人唔同晒
之後仲要咁都唔知係巧合定係恐怖嘅野發生

咁你唉埋我個份

日日都好攰

真事？

My wish too

真事 呃你冇用
之後去咗占卜 三個人講嘅嘢同一樣
佢講咗啲嘢第二日就應驗左

好似話條命好好先可以一睡不醒

仲有冇啲奇怪事發生

希望唔好清醒

怎樣

人非草木

多謝支持

可以

麻煩你了

好正能量喎你

C fu我聽日要返工，有啲sad

屌 我係仆街 咁實好長命

應該嘅

射波

抖抖

C fu聽日去邊做gym

邊到

係 樂觀嘅

咁係咪可以互補

又話就係其他人去我去過嗰啲占卜
個個都話好準
仲有好撚多野煩

可以試下

瞓先

人最怕就係清醒

啲人話好人會死快啲

打搞你了

如果呃到我一世咪好

最弊自己都呃唔到自己

早唞啦

仲要知道真相

力威健身

射佢老母！

講咗

係呀真係冇得呃自己
我都好想呃自己真係

ahh

試下做運動，個人會舒服少少

一齊掙扎？

啊

死黑警

我大叫

又無人 潛

呃自己係冷酷無情嘅

又唔讀書

根本做唔到

犀利

好想去露營

睇嚟大家都學到些少

New face sis or bro

做咩屌我

好嬲

做咩事啊

Wu c fu 當然是個boy

哇我屌

想知點解

？

見到漢堡就覺得肚餓

兩點前要瞓 聽日要10點幾11點起

秒我

嬲自己

秒

因咩事

減緊肥呀清

你也很好

好攰呀太多啦

放過自己一陣好冇

我都想

你得的我相信

觀塘

應該我！一定要掙扎！

好耐冇比人秒回
原來幾開心

Hi

Hi ching

唏噓的肥仔 你去咗邊！！！

歡迎加入

分鐘

掙扎左啦

so far

進度如何

本來有機會入去探狗

枝Apple pencil 差緊電，休息下

差少少搞掂今日嘅進度

我又探

快

多謝你讚我

又幾快

點解成日都去kt嘅

探你

個fd唔聽電話

有人幫手啫

我係病人 唔好探

深呼吸

交換肺炎

願聞其詳

Group proj?

好少見你咁夜，唉

唔啦 individual
佢幫我諗pt

分囉咁撚唔滿意

咪啦 700幾萬人我都可以中

或者試下㩒下大脾肌肉呀
可以幫你承載啲情緒

我哋唔可以分開

咁爽

佢次次都幫我連電腦野都係佢 我先冇咁煩 慳翻好多時間

男定女黎
你有冇幫返人架

Prove that
Prove that
Prove that
...
Prove that

我都想知係男定女
不過整得電腦野我諗都係男仔多

喊左

係咪好鐘意佢
Btw希望你成功爆4

頂我都想爆4
大家一齊努力

幾粒鐘前先拒絕完我

sweet

男 有掛

辛苦

我要堅守 我座右銘

讀數讀到寫文咁 都幾正

我同你冇計

有人理我了

[member]

呢個世界唔係男就女

咪啦

冇拒絕過

幾時冇理過

夠唔夠我同你sweet

講笑

求復合啊

不知道

好彩呢個世界仲有好多好人幫我

可能隱形富二代黎

你值得的

我會當真

我覺得男人上進心好緊要，無論依家高位定低位，有上進心一定大啲機會爬到上去

鍾意毒撚好過player

生活的一點甜

佢逼你架啫 好來好去唔得咩

做多題瞓。

咁又係，個個人都唔同

原來女仔都會咁。。。

笑撚咗

女仔都係人姐

佢仲細

又是 我老女人

我們也是

完未

成熟嘅女人

未

1001